今年black friday 係幾時？

如題

上個禮拜 好似係

上個禮拜？

13號星期5 咪black friday

唔係11月先開始咩